覺唔覺得梁卓偉好撚奸？

成個on9仔咁

袁國勇 許樹昌 何栢良 梁卓偉

梁子超 張竹君 徐德義 陳勁松

自選一個來恐懼